大家新年除咗拜年有咩做？

睡覺

上年登

？

獨自打丁

呼吸

毒撚

打機

係好撚慘架

喵

貼J圖先

會唔會上埋年糕

唔小心打錯個年字 估唔到又幾貼題

毒撚在家最安全

等人上嚟破我個處

第100個處？

搵阿嬌

今日係處？

叫雞？

都未破點止今日
點解你唔信

祝人冚家剷

梗係想打麻雀啦

翻工

樓豬想撚雀